轉唔番做自動呼吸

屌，頭先突然間變左手動呼吸，但係點都轉唔番做自動，點撚算？

我黎幫你人工呼吸

唔要呀